何妖係咪縮咗入佢老母個墓到？

定走咗佬